O het gevoel van afstand en verschil dat kwam ik bij me, en de ontoegankelijkheid die kwam over haar!
Ze gaf me haar hand.
Ik stammered iets over het plezier voelde ik dat haar wel eens over mijn gelet vooruit gekeken naar het, voor een lange, lange tijd.
"Vind je haar veel veranderd, Pip?"
vroeg Miss Havisham, met haar gulzige blik, en opvallende haar stick op een stoel die stond tussen hen, als een teken voor mij om even te zitten.
